唔該我想重溫一哥記者會片段，可以去邊

跪求

i can't find the right word

i你老母

唔想嘥時間就直接skip去發問環節

唔該巴打
唔好唔我老母

巴你老母

記者會無
記你老母會就有喇

lm